其實二戰搶灘可唔可以用戰機轟炸完再去搶？

定係戰機未到就被人打咗落嚟？

一直都會，掟完Napalm先搶，搶灘Air support一直好重要

利申：9up

永遠的元首就係用依個方法打人
叫做Blitzkrieg

我諗通常都有防空跑，所以進攻方先要強行登陸

炸左成個星期先登陸

沿岸呢啲直接搵架炮艦轟

硫磺島？？

但係炸咗成個星期都清唔到
只要將成個到地下碉堡化炸極有限

硫磺島好似唔止成個星期添

我睇d day奧馬哈海灘都死咗三分二人
清咗都死三分二？

炸唔完，清唔完所有防禦方既抵抗
點都要要縱深作戰

閃電戰但詳細係點我正係知補給要快，唔係就收皮

好多防空氣球

好似係好多防空炮所以派步兵清晒佢

利申：打機d任務係咁

抵抗一方東藏西走，點都有地面接近戰

除非 核彈夷平要進攻既目標地

但係焦土戰術 殺敵一萬自損八千

你不如話射導彈炸完灘再搶灘
反正當時都冇導彈攔截技術

AAA作用非常有限 除非企定定咁平飛比人計好軌跡 或者機動能力低 笨重體積大既飛機

除咗美國自己既AAA 因為有自家既近接引信

我玩過類似既sim
係攻擊機既角度 防空火力好似慢慢射上嚟既煙花 同埋不斷空爆既震動 有機動直接中機會好低

當時都係得德國有導彈, 仲要勁唔準

炸左成個法國海岸
但重點係炸加萊
因為要fake德軍係個邊登陸
所以諾曼底係無炸得咁徹底
但始終有炸